[轉載]一日最衰都係林鄭

轉載自FB

送中抗事件發生左咁耐，期間都出現左好多波折。但無論點都好，大家無論討論緊咩事件，最後都請加番句："一日最衰都係林鄭" 。

例如：
警察打示威者好過份? 一日最衰都係林鄭。
示威者四圍貼連儂牆阻住人返屋企? 一日最衰都係林鄭。
警察隻手指比人咬損左? 一日最衰都係林鄭。
今日 lunch 唔知食乜好? 一日最衰都係林鄭。
今日天氣好熱? 一日最衰都係林鄭。
吉野瓜d野咁難食嘅? 一日最衰都係林鄭。
今晚啊媽無煮飯? 一日最衰都係林鄭。

喂~ 咁好似亂黎左d喎? 佢好慘啫，咩都關佢事? 如果你真係心地太善良，覺得咁做對佢好唔好意思，呢個時候你只要諗下佢每月人工41萬，架陣每月穩袋41萬，但就乜都唔洗做，只係縮係屋企涼住冷氣食住花生，睇你地日日係度打生打死，咁你就會不禁想講句 "一日最衰都係林鄭"

佢越想借助各類事件隱身淡化，我地就越係要特顯番佢出黎。佢識得將個人嘅責任問題化成各類社會問題，我地都要識得將各種問題歸咎返落佢自身之上，要佢出黎面對所有問題，面對番所有由佢引發出黎嘅問題，唔可以比佢繼續龜縮落去，分化落去。

總之一句到尾 "一日最衰都係林鄭" 實無錯。😌

#一日最衰都係林鄭